聽日塞鐵嘅全部入嚟

其實地鐵要塞真係唔駛咁多人，只要沖入去超級車務控制中心就得啦！

如果話機場係政府嘅春袋，咁青衣控制中心一定係黨鐵春袋！

推

推10連

3/10

4/10

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

會唔會太危險

bookmarked

加油呀巴打，但係應該要開多條戰線
唔駛咁多人俾人捉！！！

青衣？逃走路線呢？

呢個位而家可能係警察指揮緊
你衝等於自殺

但衝一次就夠喇喎

入面重兵，一衝咩都做唔到仲俾人打到仆街
然後坐十年

入左去出唔番黎

喺門口排隊ok?

雖然有其他po講咗
都係推多推

留意青衣站聽日冇鐵 但可以行路走

大家爬山加油
五大素求 缺一不可

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

五大訴求 缺一不可

唔該哂

一定有狗